唔想再做廢青之我要努力向上

畢完業做左半年廢青 日日d訓教時間調轉晒 訓醒好冇動力搵工 hea左半年爽就係爽啊 但唔知係咪hea得太耐個人好灰好抑鬱 咁落去唔掂 都係時候要搵返份工做下⋯純粹up下 唔好屌得咁大力

加油

跟住你就會發現其實香港無乜工好做，亦無乜好野肯請你。
灰到2046

去賣屎忽

i know that feel
讀書又無心機,加上行行都乞食

我之前都係咁 畢業hea下玩半年再搵工 而家做左廢青一年lu

推

份份工都要經驗

屈係屋企好悶
搵份工做下有人傾下計
做人會開心啲

我反而覺得可以訓到自然醒，又可以隨時做自己鐘意做既野
得閒又可以去散下步係超級充實

唔洗灰心 最緊要問下自己對咩有興趣 試下新野都無妨 學下新野，會無咁灰

廢青期1年2個月的

我份份工都只係做3個月左右,換過好多份工
覺得自己就算畢左業都係會繼續part time頹工
唔甘心但係又會繼續頹

都樓豬一樣

我同你一樣 最長個份做得半年
cv花到仆街，但同自己工作實力唔成正比，我做調酒，好多野都係靠自學，去參考日本人個套。
唯一支撐起我係因為想同朋友夾份開間cafe bar, 如果唔係我都諗唔到香港有乜工岩我做

做住pt慢慢轉ft,易上手d

畢業hea左半年揮手區
去左兩次旅行
未搵到ft
最近開始搵

得閒一齊傾下？

屋企唔等住養 做廢青先爽